msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pyjigdo\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-16 13:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-01-22 12:21+0800\n"
"Last-Translator: Zhenhua Chai <watter1985@163.com>\n"
"Language-Team: Chinese(Simplified)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1;plural=0\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#. #
#. # Runtime Options
#. #
#: ../pyjigdo.py:66
msgid "Runtime Options"
msgstr "运行选项"

#: ../pyjigdo.py:71
msgid "Use the CLI rather than GUI (default)"
msgstr "使用 CLI 而不使用 GUI (默认)"

#. TODO: when the GUI is ready, a pyjigdo-gui symlink should default to --gui (by checking argv[0])
#. help    = _("Force pyJigdo to use the GUI. Does not fallback to CLI and thus shows GUI related errors. (pyjigdo-gui default)"))
#: ../pyjigdo.py:78
msgid "Force pyJigdo to use the GUI. Does not fallback to CLI and thus shows GUI related errors"
msgstr ""

#: ../pyjigdo.py:83
msgid "List available images for a given Jigdo file."
msgstr ""

#: ../pyjigdo.py:92
msgid "Set debugging level (0 by default)"
msgstr "设置调试级别(默认为0)"

#. #
#. # Redundant Options
#. #
#. runtime_group.add_option(   "-y", "--yes",
#. dest    = "answer_yes",
#. action  = "store_true",
#. default = False,
#. help    = _("Answer all questions as 'yes'"))
#. #
#. # Configuration Options
#. #
#: ../pyjigdo.py:106
msgid "Configuration Options"
msgstr "配置选项"

#: ../pyjigdo.py:111
msgid "PyJigdo configuration file to use"
msgstr "PyJigdo 使用的配置文件"

#: ../pyjigdo.py:112
msgid "[config file]"
msgstr "[配置文件]"

#: ../pyjigdo.py:117
#, python-format
msgid "Destination directory for products. (Default: %s)"
msgstr "产品的目标路径. (默认: %s)"

#: ../pyjigdo.py:118
#: ../pyjigdo.py:124
#: ../pyjigdo.py:226
msgid "[directory]"
msgstr "[路径]"

#: ../pyjigdo.py:123
#, python-format
msgid "Working directory. (Default: %s)"
msgstr "工作路径. (默认: %s)"

#. # Information Options
#. # Purpose: We should allow a user to query a jigdo and get lots-o-info from just
#. #          downloading the jigdo file.
#: ../pyjigdo.py:129
msgid "General Options"
msgstr ""

#: ../pyjigdo.py:134
msgid "Location of jigdo file."
msgstr "jigdo 文件位置."

#: ../pyjigdo.py:135
msgid "[url]"
msgstr "[url]"

#: ../pyjigdo.py:140
msgid "Print information about the jigdo image and exit."
msgstr "打印信息jigdo形象和退出。"

#: ../pyjigdo.py:146
#, python-format
msgid "Number of public mirrors to try before using a fallback mirror. (Default: %s)"
msgstr ""

#: ../pyjigdo.py:147
msgid "[number of tries]"
msgstr ""

#: ../pyjigdo.py:153
#, python-format
msgid "Number of seconds to wait before switching to different slice source. (Default: %s)"
msgstr ""

#: ../pyjigdo.py:154
msgid "[number of seconds]"
msgstr ""

#. # Downloading Options
#. # Purpose: Allow a user to non-interactively download a defined image or images.
#. #          This should include being able to download all images with one command.
#. #          This is also for download options, like how many threads to use, to cache or not, etc.
#: ../pyjigdo.py:160
msgid "Download Options"
msgstr "下载选项"

#: ../pyjigdo.py:166
msgid "Download or Host a given comma-separated list of image number(s) or range(s). e.g.: \"7,15,23,8-13\""
msgstr ""

#: ../pyjigdo.py:167
#, fuzzy
msgid "[image numbers]"
msgstr "[镜像总数]"

#: ../pyjigdo.py:173
msgid "Download or Host a given comma-separated list of image filenames or file glob patterns. e.g.: \"*i386*CD*,foo.iso\""
msgstr ""

#: ../pyjigdo.py:174
msgid "[image filenames]"
msgstr "[镜像文件名]"

#: ../pyjigdo.py:179
msgid "Download or Host all images defined in jigdo. Same as -f \"*\""
msgstr ""

#. # FIXME: Any creative ways to take this data and not limit to just two repos?
#. download_group.add_option(  "--download-mirror-base",
#. dest    = "base_download_mirror",
#. action  = "store",
#. default = "",
#. help    = "Download base files from given mirror.",
#. metavar = "[mirror url to file root]")
#. download_group.add_option(  "--download-mirror-updates",
#. dest    = "updates_download_mirror",
#. action  = "store",
#. default = "",
#. help    = "Download updates files from given mirror.",
#. metavar = "[mirror url to file root]")
#. FIXME: We might make it not a choice to cache. It *will* use more space, but much less bandwidth
#. ate least when building more then one image/set.
#. download_group.add_option("--cache", dest="cache_files", action="store", default=True,
#. help="Force caching files to be reused for multiple images. The max space used will be double the resulting image(s) size(s).")
#. download_group.add_option("--nocache", dest="nocache_files", action="store", default=False,
#. help="Force caching of files off. This might cause the same file to be downloaded more then once but will use less HDD space while running.")
#. download_group.add_option(  "--threads",
#. dest    = "download_threads",
#. action  = "store",
#. default = "2",
#. help    = "Number of threads to use when downloading. (Not in use yet)",
#. metavar = "[number]")
#. download_group.add_option(  "--workdir",
#. dest    = "download_workdir",
#. action  = "store",
#. default = "/var/tmp/pyjigdo",
#. help    = "Directory to do work in.",
#. metavar = "[directory]")
#.
#. # Scan Options
#. # Purpose: Allow a user to specify directories to scan for files, including pointing
#. # to existing ISO image(s)
#.
#: ../pyjigdo.py:220
msgid "Scan Options"
msgstr "扫描选项"

#: ../pyjigdo.py:225
msgid "Scan given directory for files needed by selected image(s)."
msgstr ""

#: ../pyjigdo.py:231
msgid "Mount and then scan existing ISO images for files needed by selected image(s)."
msgstr ""

#: ../pyjigdo.py:232
msgid "[iso image]"
msgstr "[iso 镜像]"

#: ../pyjigdo/base.py:78
msgid "Running PyJigdo in CLI mode..."
msgstr "PyJigdo 正在 CLI 模式下运行..."

#: ../pyjigdo/base.py:89
msgid "Running PyJigdo in GUI mode..."
msgstr "PyJigdo 正在 GUI 模式下运行..."

#: ../pyjigdo/base.py:136
#, python-format
msgid "Loading Jigdo file %s"
msgstr "加载 Jigdo 文件 %s"

#: ../pyjigdo/base.py:159
#, fuzzy, python-format
msgid "Selecting Image %d"
msgstr "正在选择镜像 %d"

#: ../pyjigdo/base.py:165
#: ../pyjigdo/base.py:190
#: ../pyjigdo/base.py:204
#, fuzzy, python-format
msgid "Could not select image %s"
msgstr "无法选择镜像 %s"

#: ../pyjigdo/base.py:172
msgid "Selecting Images"
msgstr "选择镜像"

#: ../pyjigdo/base.py:200
#, python-format
msgid "%s MATCHED: %d: %s"
msgstr ""

#: ../pyjigdo/base.py:227
msgid "Initting progress bar for "
msgstr ""

#: ../pyjigdo/base.py:252
#, python-format
msgid "Adding image %s to our queue."
msgstr ""

#: ../pyjigdo/base.py:258
#, python-format
msgid "Creating download tasks for %s"
msgstr "为 %s 创建下载任务"

#: ../pyjigdo/base.py:264
#, python-format
msgid "Adding source %s to be scanned for data."
msgstr ""

#: ../pyjigdo/base.py:294
msgid "Something failed to finish...\n"
msgstr ""

#: ../pyjigdo/cfg.py:63
msgid "Running from CLI but no .jigdo file specified"
msgstr ""

#: ../pyjigdo/cfg.py:66
msgid "Info requested from a .jigdo file but no .jigdo file specified"
msgstr ""

#: ../pyjigdo/cfg.py:73
msgid "Setting options from configuration file"
msgstr "从配置文件设置选项"

#: ../pyjigdo/cfg.py:92
#, fuzzy, python-format
msgid "Configuration file %s not readable, continuing without"
msgstr "配置文件 %s 不可读, 继续进行"

#: ../pyjigdo/cfg.py:96
#, python-format
msgid "Reading configuration file %s"
msgstr "读取配置文件 %s"

#: ../pyjigdo/cfg.py:100
#, python-format
msgid "Invalid configuration file %s"
msgstr "无效的配置文件 %s"

#: ../pyjigdo/cfg.py:139
#, python-format
msgid "Setting %s to %r (from configuration file)"
msgstr ""

#: ../pyjigdo/cfg.py:143
msgid "Setting options from command-line"
msgstr "从命令行设置选项"

#: ../pyjigdo/cfg.py:157
#: ../pyjigdo/cfg.py:161
#: ../pyjigdo/cfg.py:163
#, python-format
msgid "Setting %s to %r (from command line)"
msgstr ""

#: ../pyjigdo/cfg.py:159
#, python-format
msgid "No check_setting_%s()"
msgstr ""

#: ../pyjigdo/cli.py:90
msgid "Invalid selection."
msgstr "选择无效."

#: ../pyjigdo/cli.py:115
msgid "All images have reported as complete. Nothing to do."
msgstr "	所有图片都报告完成. 无事可做."

#: ../pyjigdo/cli.py:132
#, python-format
msgid "Image %s successfully downloaded to: %s"
msgstr ""

#: ../pyjigdo/cli.py:136
#, python-format
msgid "Image %s failed to complete. Try running pyjigdo again."
msgstr ""

#: ../pyjigdo/jigdo.py:45
#: ../pyjigdo/jigdo.py:55
msgid "==== Images defined in Jigdo ===="
msgstr ""

#: ../pyjigdo/jigdo.py:47
#, python-format
msgid ""
"Image Number %s:\n"
"\t %s"
msgstr ""

#: ../pyjigdo/jigdo.py:51
msgid "==== Servers listed in Jigdo ===="
msgstr ""

#: ../pyjigdo/jigdo.py:53
msgid "==== Mirror list sources listed in Jigdo ===="
msgstr ""

#: ../pyjigdo/jigdo.py:57
#, python-format
msgid ""
"Number %s:\n"
"\t %s"
msgstr ""

#: ../pyjigdo/jigdo.py:58
msgid "==== Parts defined in Jigdo ===="
msgstr ""

#: ../pyjigdo/jigdo.py:176
msgid "[Servers] section is not present or can't be parsed. Abort!"
msgstr ""

#: ../pyjigdo/jigdo.py:248
#, python-format
msgid "Server ID '%s' does not have a matching matching mirrorlist."
msgstr ""

#: ../pyjigdo/jigdo.py:367
#, python-format
msgid "Temporary template found at %s"
msgstr "在 %s 找到临时模板"

#: ../pyjigdo/jigdo.py:383
#, python-format
msgid "%s exists, checking..."
msgstr "%s 已存在, 正在检查..."

#: ../pyjigdo/jigdo.py:386
#: ../pyjigdo/jigdo.py:431
#, python-format
msgid "%s is complete."
msgstr "%s 已完成."

#: ../pyjigdo/jigdo.py:429
#, python-format
msgid "Checking image %s ..."
msgstr "正在检查镜像文件 %s ..."

#: ../pyjigdo/jigdo.py:483
#, python-format
msgid "Trying to download %s"
msgstr "尝试下载 %s"

#: ../pyjigdo/jigdo.py:484
#, python-format
msgid "Trying %s for %s"
msgstr ""

#: ../pyjigdo/jigdo.py:503
#, python-format
msgid "%s exists and checksum matches."
msgstr "%s 已存在并且校验和匹配."

#: ../pyjigdo/jigdo.py:524
#, fuzzy, python-format
msgid "Scanning %s for needed files..."
msgstr "正在扫描 %s ... 以获取需要的文件"

#: ../pyjigdo/jigdo.py:528
#, python-format
msgid "Looking for file %s ..."
msgstr "正在查找文件 %s ..."

#: ../pyjigdo/jigdo.py:532
#, python-format
msgid "Found file %s, marking location."
msgstr "找到文件 %s, 并标记位置."

#: ../pyjigdo/jigdo.py:548
#, python-format
msgid "Mounting %s at %s ..."
msgstr ""

#: ../pyjigdo/jigdo.py:581
#, python-format
msgid "Adding a job for %s: %s"
msgstr ""

#: ../pyjigdo/jigdo.py:631
#, python-format
msgid "Download failed: %s"
msgstr "下载失败: %s"

#: ../pyjigdo/jigdo.py:641
msgid "The following downloads failed:"
msgstr "下列下载失败:"

#: ../pyjigdo/jigdo.py:643
#, python-format
msgid "Download of %s failed."
msgstr "下载 %s 失败"

#: ../pyjigdo/jigdo.py:645
#, fuzzy, python-format
msgid "Re-queuing %s ..."
msgstr "重新排序 %s ..."

#: ../pyjigdo/jigdo.py:657
#, python-format
msgid "Stuffing bits into Jigdo image %s..."
msgstr ""

#: ../pyjigdo/jigdo.py:682
#, python-format
msgid "Stuffing %s into %s ..."
msgstr ""

#: ../pyjigdo/jigdo.py:711
#, python-format
msgid ""
"Running %s for:\n"
" %s"
msgstr ""

#: ../pyjigdo/logger.py:87
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../pyjigdo/logger.py:102
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. and not self.cfg.answer_yes:
#: ../pyjigdo/logger.py:115
#: ../pyjigdo/logger.py:124
msgid "Do you want to continue? [Y/n]"
msgstr "继续?[Y/n]"

#: ../pyjigdo/logger.py:118
#: ../pyjigdo/logger.py:127
msgid "Abort! Abort! Abort!"
msgstr ""

#: ../pyjigdo/misc.py:64
#, python-format
msgid "Mirrorlist %s was unable to be fetched."
msgstr "无法得到镜像列表 %s."

#: ../pyjigdo/misc.py:112
#, python-format
msgid "Could not find URL %s: %s"
msgstr "无法找到 URL %s: %s"

#: ../pyjigdo/misc.py:119
#: ../pyjigdo/misc.py:122
#, python-format
msgid "Unable to write to %s, aborting."
msgstr "无法写入 %s, 异常退出."

#: ../pyjigdo/misc.py:231
#, python-format
msgid "Failed to allocate loop device for '%s'"
msgstr "为 '%s' 分配 loop device 失败"

#: ../pyjigdo/misc.py:246
#, python-format
msgid "Failed to find loop device associated with '%s' from '/sbin/losetup -a'"
msgstr "无法在 '/sbin/losetup -a' 中找到与 '%s' 相关的 loop device "

#: ../pyjigdo/misc.py:266
#, python-format
msgid "Failed to mount '%s' to '%s'"
msgstr "将 '%s' 挂载到 '%s' 失败"

#: ../pyjigdo/misc.py:320
#, python-format
msgid "Directory %s could not be created. Aborting"
msgstr "无法创建目录 %s. 异常退出"

#: ../pyjigdo/misc.py:379
msgid "Invalid range selection."
msgstr "无效的范围选择."

